華星冰室到台北開咗舖頭

就係呢個有藍到仆街嘅校長多士
同埋集團主席發咗聲明話自己中立，
喺灣仔克街6號畀黃藍地圖標記咗綠色嘅冰室，
宜家喺台北東區開舖頭試營運。
點同台灣人推介或反推呢間舖頭？

舖頭：

宜家營業模式：

嚟幫襯送奶茶：

要通知台灣人

下

列晒所有撐一國兩制嘅股東/友好名單
向台灣宣傳

唔該大家幫忙回報呢間舖頭畀和你Pay或其他黃藍地圖先

原來食自助餐既
要限時

掉Pitt

門面以為靈堂

最底呢張宣傳真討厭，賣港式情懷

餐廳應該賣食物！

茶餐廳都限時

有無人有dcard同ptt account?

反滲透法收間野檔

求救：
有冇呢個名單可以提供？
或是邊度可以搵到名單？

我可以試著到ptt宣傳

一定係佢地知道香港已經冇咗市場
所以來台灣發展賣香港風

宜家就睇台灣人埋唔埋咗單...
琴日試營運晚上七點出頭經過個陣店內半滿

有

先謝過絲打